其實史提芬周當初點樣做到食神？

電影無交待
其實佢本身識唔識煮野食？
如果唔識，點解唐牛會話：「你仲識唔識煮野食？」
用呢句推論咁其實史提芬周本身係識bor

你無睇佢最後咩
條友本身神仙嚟

使手段 靠關係上位 要表演煮野食就買通哂D人整水晶膠加雙氧水
佢本身應該唔多唔少都識煮 而且有天份
但係為左賺錢扭曲左食既本意 煮野食冇用心
去到最後先領悟到食既真意 只要用心 人人都可以係食神

我係咁推拷
佢係識識地煮既...但應該唔係正規咁學過
又因為有d小聰明識走精面
屎忽撞棍咁比佢做左食神
之後就開始墜落
生意 > 初衷...行事同思維越黎越無道德底線
淨係識諗計黎點解壓榨盤生意

食神好野！

識煮又有天份,不過走精面,做生意仆街對人唔好

應該係成名早，紅左靠名氣賺錢，咪唔駛再煮。

好勁好型

食神可能世襲
佢老豆傳比佢

食神前傳

咁似DC 撚,
將套戲冇交代既野視為好有深度,
要重復睇去理解

其實史提芬周咪又好似唐位，未封食神前煮嘢好好食，上位後咪極速腐化掛住搵錢做假乜柒咁囉。

其實係真係無交待
可能有拍
但剪片時覺得套戲唔重要
所以cut曬

做乜撚嘢呀

學下小豬仲好